如果今日戀戰唔識走 同班狗失控無人都放tg有咩分別？

話比外國聽我地係完全自控 同班popo唔同唔該

第二日再戰都唔會遲 ok?

我真係唔想再見到
要等到黑警走到去你視線範圍你地先識走
跟番琴日旺角既節奏啦好嘛？

留名等睇清埸

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦